建議1001後繼續開放正負評功能

依家爆post之後就無得再評分
有無得搞搞佢呀